Eminem 8mile 既rap 吳凡大哥夠唔夠做？

你有freestyle嗎？